女朋友話想用忌廉搽勻我全身。。。

然後一啖食左我
好驚

我得腸冇奶

你條女有咪得

我女朋友唔係一條條

如果你女朋友真係當你係食物

唔係一條條語通係一舊舊？

隔夜㗎喎

做乜自爆？

啊啊啊

隔夜又點呀

好羨慕樓豬

你條女係雞黎呀

隔夜冇野呀
係你咁驚之嘛
哈哈哈哈哈！